純學術討論:如何對抗催淚氣體

防毒面具又貴又大又難買，其實最主要都係用活性碳黎防毒，如果用下圖嘅活性碳口罩又有無用呢

發夢見到除非鼻位扣到好實，否則冇咩用